TVB似會安排心穎同馬明開共同記招

話馬明已經原諒心穎, 和好如初

再即場宣佈結婚

帶住綠帽結婚......

不如bbq啊？

Super!

叫埋許志安呀笨

搵埋班是非精出嚟學是學非添

唔覺馬明仲會咁俾人當狗撚
上次頒獎個度仲未知呀?

其實個的士司機就係馬明